---
lang: 'pl'
title: 'Aplikacje Mobilne'
author: 'Jerry Sky'
keywords: 'pwr, wust, wykład, aplikacje, mobilne, mobilki, Zawada, lista, listy, zadań, zadania, notatki'
---

---

- [Wykład](#wykład)
- [Laboratorium](#laboratorium)

---

## Wykład

*Prowadzony przez: [dr inż. Marcin Zawada](https://cs.pwr.edu.pl/zawada/)*

---

## Laboratorium

*Prowadzone przez: mgr inż. Piotr Kawa*

Każda z list zawiera projekt(y) tworzone przy pomocy Android Studio, dlatego najlepiej otwierać te projekty właśnie tym narzędziem.

- [Lista 1.](lab/lista-1/readme.md)
- [Lista 2.](lab/lista-2/readme.md)

---
